如果最後大陸任何原因唔攪國安法

你會開心定唔開心
英國居留權可能冇左
各國唔駛再支援香港
香港繼續抗爭五大訴求
大陸用其他方法繼續溫水煮蛙
全部假設問題

因為唔想溫水煮蛙
所以每次喺啲fb post見到人叫林鄭下台
我都覺得on99

希望快d有個了斷

應該唔會
如果一唔搞國安法香港個反中氣焰就會滾番大
而正苦/popo會士氣低落 跟手出黎亂咁打人最後就會令社會更亂
而林鄭就會威望全失
相信連藍絲都會頂唔住呢個衝擊
最就就會全民反正苦（不過想要ge目標唔同）
好似係

想講林鄭一直都無威望

我指係藍絲之間

有咩咁on99呢

因為大家都知淨係鳩叫落台係冇用
但係一直都做緊
而且做唔到其他野？

騎虎難下啦，你真係以為有退路咩

你又點知人地有無做其他野呢
係咪講都唔俾講天下太平呢

佢落左台大家唔多唔少都會鬆懈
萬一換個溫和派又玩溫水煮蛙實唔少人受
又或者換個更激烈既就仲衰

佢唔攪真係驚 唔知佢會收收埋埋有咩部署/陰謀
本身佢攪就係大錯 我地都係做場大龍鳳出黎 我地愈反佢愈搞攪 最後輸既係佢

咁不如話森奠下台都解決唔到問題而唔係唔講

會暗搞囉,反正柒婆都話唔到事

我唔係呢個意思
我係指閪枝巴打會咁諗係因為香港真係太多freerider以為鳩叫兩下就會達到訴求
所以覺得on9
相信佢都有做其他野ge

唔開心
除左廿年褲
快撚啲大大力插入黎啦

所以我支持永續林鄭
要香港人keep住團火 一家要依d大仆街
香港人先識醒

大陸咁樣一搞
香港就已經唔係香港
同大陸無分別
會過左條法再慢慢收緊

又一個支那縮沙post，真係每日都有

支那唔搞會唔開心
如果返番去溫水煮蛙 香港真係有撚排受
同埋佢地暗地裡加速赤化 明唔得同你玩暗
到時香港真係玩撚完
你知係溫水句期香港人有幾善忘

可能想用連登仔 燈力燈起佢呢

希望五眼同佢晒冷

冇可能
依家已經敢明目張膽跟蹤班議員
點會唔過

我覺得係完全削弱雜種管治威信
當年送中已經柒過一次
加下國歌法 國安法 格硬要推成功都係為左一說定音
如果依兩個都推唔成 佢皇帝夢發唔長
今次支那咁格硬 為左話比人聽 佢點都要統治到佢要統治既野 所以國安法 點都會過 即使損1億利1既情況下
接下黎 香港人再想推翻某類政策 難上加難

佢宜家得攬炒一條路

藍絲都只係講支持國安法、中共、香港公安，但無講過支持林鄭

睇佢想縮，但見歐盟軟弱企左佢邊又唔想退

都都香港獨立
唯一出路

五大訴求

從未消失

今次同送中唔同,
今次習總落咗場玩,
所以國安法一旦撤回就已經變成係中國嘅權威掃地.
咁D小粉紅分分鍾會直接送習總一程

獨立

無錯

藍絲只係撐警察 唔係撐政府
佢地都係覺得政府好撚廢

要美國出手夠重
大陸入面都亂晒維尼先會有壓力

唔搞國安法，要林奠立23條，仲要係不斷向外界遊說嗰隻，扮晒問人意見，咁先難搞

佢地洗濕咗個頭冇得唔搞
如果佢地中止立法，我地上街慶祝抗爭勝利
到時大陸人點睇？肯反抗就有權利？
簽咗支持國安嘅企業而俾外國問候eg HSBC 渣打，第時仲洗唔洗咁俾面CCP？

台灣大陸都冇晒計
完全同佢冇關咁
睇下美國以後撐佢撐成點

諗唔到任何原因人大通過左不過唔搞
比人笑死
美國照制裁 武肺唔洗找數咩

林鄭係 689 2.0，林鄭下台下一個咪 689 3.0 囉，制度唔變有咩分別。

其實我覺得係大陸想收香港皮多過我地攬炒緊
對佢地黎講傷害性係有，但唔會去到好嚴重
依家大陸似係見我地救唔返落重藥

所以走得到要走
保留香港人血脈

中共嫌港共狗官太廢
正式落場玩
我地仲頂到幾多？

制裁官員/政黨要範圍夠大先得
最驚連埋大陸得二三十人就冇用

開心

齒輪開始轉動 無得停

其實都唔係
佢地內心入面最撐ge唔係班黑驚
而係思想停留左係 ＂誰大誰惡誰正確＂ge年代
當然佢地都好似係覺得正苦廢
係因為而家表面上係得黑驚做野
而黑驚都一直包庇佢地
但係講到尾佢地只係牆頭草 邊邊有利就企邊邊
如果真係唔攪國安法
黑驚/正苦 自然失勢
咁到時佢地有可能就唔再撐班黑驚做野
有可能發展成全部廢老去哂跟大波man做白衣人 有示威就出黎斬人 黑驚阻照斬
又或者會
見到班後生仔連國安法都阻到 都係縮埋一二邊算
不過我睇如果國安法唔搞會變前者居多

放心 支共一定搞

退得咩？
全國都睇住
你退左睇下其他城市會點？

唔洗係度收風喇，marketing 同事
呢單野唔係香港點睇
唔同之前啲狗仔既問題

其實唔係已經過左咩？

其實而家制裁唔係太夠
他朝有日如果中共真係將香港變新疆
制裁佢地ge唔會係歐美
而係流亡各地ge香港人
到時就係成個國家以經濟形式咁制裁而唔係針對幾十個人
好似係

佢係通過咗「確定要立法」
具體條文仲未有

最鍾意見到支那 推又唔係 縮又唔係
棟喺度唔知做乜𨶙

反對個班咪爭取成功咯
口叫攬炒
整個國歌法 國安法怨天怨地
正一垃圾 咪叫攬炒啦
明明最初全部喔度爭取解放軍落嚟 立23條 經濟攬炒

佢地全力推啦都冇咩想縮既跡象
希望外國D應對快D
措施快D宣佈就好
一陣大陸立兩三個月大家又繼續等

佢老味，玩前戲摸摸揸揸玩咗廿年，唔係到而家軟咗唔入呀嘛

有得留係香港一定係留返係度

會
但大陸99.9%唔會縮

咁我都一定留
不過有外國居留權係後路
身份都即刻高一級啦

冇如果有如果嘅你唔問如果冇回歸會點

姓習果個唔會縮 ga

佢唔搞，班支那人又會話香港人反抗有效，連習種都壓唔住香港人。到時有樣學樣，佢都幾頭痛，你估個個小粉紅，有啲人都忍緊，所以，小學雞為面子，實玩到盡。

回歸已成歷史
但立法仲未正式通過

我唔想佢縮
佢縮我仲唔HAPPY

呢樣真
反正遲早都要面對

你畀人炒渣。

國安法個問題係大陸立法姐
佢交返俾本地做已經收得皮啦
睇佢醒唔醒啦個小學生

唔會退

係 呢樣都係我擔心既野 如果佢扮縮再溫水煮蛙基本上香港人玩撚完 仲會死得好慘

到咗呢個位，叫林鄭下台嗰啲人都唔知真心定假膠？

大陸已經返唔到轉頭

佢落咗台都係會有第2個佢
要收皮嘅係共產黨

諗太多 大陸話推就會推 最多仆街先會撤回
煤改氣 最近既地攤經濟 之類都係咁

過咗成年都唔明嗌落台係on9
ching你係咪會嗌
林鄭林鄭林鄭
下台下台下台

國安法一定搞
咪發夢

林奠下台無人咁你同人解釋而唔係叫人唔講
咁搞成年都仲有人支持漢奸偽黃咪仲on9
咩美國戰線香港獨立再由美國管治

支那習會咁諗野，就算撤回國安法，歐美都唔會停止批評，撤回係軟弱表現會俾政敵拉落台，企硬反而仲可以保留權力下駁歐美得把口

講左咁耐攬炒
你而家話縮？

如果佢唔搞嘅話班藍屍會好失望但我地又唔會咁支持番共產黨
所以佢咁做係得不償失

最近似有風向想利用泛民叫停
甚至已有人出post罷工反國安法
(果個師兄上次已出個post話屌同路人無問題)

明明大家爭取咁耐先攬炒
依家跳出去反國安法，係咪左膠豬隊友?

民族認同到獨立係最終目標
香港民族無得當家作主
五大訴求無可能實現

咁國歌法呢！！

邊個做都一樣
係傀儡

絕對出現唔會全民反政府

咁你應該解釋叫林奠下台都無用因為無分別解決唔到根本問題
而唔係話人叫林奠下台叫都無用好on9

係講就講香港獨立啦
唔獨都光復香港啦
仲林鄭下台

人大一人一票投出黎架喎
換句話講冇人要揹鍋
點會撤回

我反對香港獨立

我驚佢縮JA

唔開心

全部投票既都制裁就OK
一向都要咁做但咁大規模美國都唔會肯

照去馬
唔去好無面

咁我明點解你唔覺得講林鄭下台係on99了

如果佢有咁嘅氣量成件事可能一早完咗啦

咁我明點解漢奸on99喇

呢個冇計
因為唔計所有建制派同藍絲既統計
全部黃絲計都剩係得好似三成人話支持港獨

九唔搭八

小粉紅最多咪被人割，你以為佢惡得出樣？

樓主你發夢
國安法一定會去馬
呢個topic 係浪費時間

習包子權力勝天，乜都可以唔要

其實幾時立法

應該一兩個月攪掂
快D好D
橫掂侵侵仲有幾個月保證先
拖得長下屆先出手唔知佢仲有冇得做